出售戲飛 馬鞍山新港城中心 一秒拳王 下午4：15

馬鞍山新港城中心 一秒拳王 下午4：15
座位H3 H4
學生飛x2 (可以自己加錢轉成人飛)
售價$100 兩張
有意pm TG: Jzz997

要
tg hugo1991

hugo哥要 直接送啦

推

推×2

推x3

原價$65 冇賺錢架

thanks

自推

咁撚遠...送都唔要

我係你就好聲好氣咁問吓佢可唔可以退錢
講明先，真係要好好禮貌
畢竟退係人情，唔退係道理

利申：返緊戲院